旺中門口條友做乜鳩？

佔領旺角…

等緊有緣人撞佢

行過之前好似聽到撞車聲